求師兄解答（期指）

如果我想做期即日買賣應該揀邊個買好

真係唔係太識分
上網Google 完都唔係睇得太明

你咁樣真係多多都唔夠你輸

應該係下月嗰個
利申唔識

一般都係trade 即月
每個月最後二至三交易日 先trade 下月

咁“““恒指主連”””同“““恒指當月期貨””””分別係邊？

你click入去睇下啦問
一個有得比你買賣
一個無

禁當月期指，入面應該有好多個俾你揀，跟住搵個成交量最高既來買

信我既就今晚買完升聽朝放，包你賺